屌女屌到好厭

有無人好愛女朋友
但真係屌厭左
寧願自己打飛機

點算好

未有女已經知屌女會好悶

屌仔

屌豬肉

試下屌仔囉

屌地

我有你一半咁聰明就好

被仔屌

可唔可以有啲建設性
希望連登有愛

我就相反
以家係打飛機打到悶喎

咁都要負皮我

屌仔同俾仔屌好有建設性喎

咁你借你條女比我屌囉

我認真考慮下啦咁

咁又唔得
我好愛我女朋友

青頭毒撚

玩肛交

她戴上了假鳩

人呢就有好多個窿既，尤其是女仔⋯
咁你正常屌厭左，可以試試在不同位置進入其身體！
可能你連毛孔都入到呢⋯

幼過牙簽

我比錢請你叫雞
我屌你條女

玩下d新情趣

喂 你地交換咪得囉

會唔會太激

你地好幽默